「第四波」威爾斯周五起全面封鎖17日

威爾斯地區周一宣佈周五傍晚6時起實施全面封鎖令，其間民眾必須留在家中，餐廳、酒吧及非必要商店將全面暫停營業，所有康樂事業、社區中心、圖書館將全面關閉，宗教場所除葬禮婚禮外不得舉行宗教儀式。威爾斯地區大學將持續提供部份個人及網上課程，若學生選擇留在學校，這段期間同樣建議待在宿舍中。與非同住者室內室外會面一律禁止，直到11月9日

會唔會有人唔夠糧食

推

眼殘以為沙田威爾斯

嚇鬼死 睇標題都以為係PWH

+1

Same

個標題仲要mark住第四波, 屌佢老味